大部份滋擾cold call電話都係無良財務中介狗打出

之前好似有聽聞過，係唔係話扮其他銀行職員話有低息貸款？

係

通常打來話自己XX銀行多數都假

點解咁撚多財務中介騙案？
咪就係多得呢d cold call狗唔少囉
好多人都係因為呢d財仔cold call,
搞到連自己間屋都無埋，
甚至搞到家破人亡

問佢借10億